# README #

levadura de cerveza
Ayuda a combatir y controlar enfermedades
Ya hemos hablado de enfermedades como la anemia causada por la deficiencia de hierro en el cuerpo. Dado que la levadura de cerveza contiene una alta concentración de hierro, se recomienda que las personas con esta enfermedad les ayuden a aumentar el nivel de este mineral en la sangre y a reducir el exceso de sueño que causa esta enfermedad.

Otra enfermedad para la que generalmente se recomienda el consumo de levadura de cerveza es la diabetes. Gracias a la presencia de cromo, uno de los minerales más importantes, ayuda a descomponer el azúcar y mejora así los niveles de azúcar en sangre. Además, no contiene azúcar, lo que lo convierte en un complemento dietético eficaz para los diabéticos, que lo necesitan para proporcionarles los nutrientes necesarios y que no pueden ser incluidos en su dieta por razones de salud.

Además, gracias a su bajo contenido graso y a la presencia de lecitina, disminuye el colesterol de alta densidad o el colesterol malo y los triglicéridos, ayuda a regular la presión arterial y contribuye así a la salud de las personas con hipertensión y reduce el riesgo de padecer esta y otras enfermedades cardiovasculares.

http://levaduradecerveza10.com/



